抽唔抽海底撈好

呢隻同小米賺硬

買1579先啦 海底撈個仔

小米就算啦

抽爆佢

【海底撈上市】海底撈申來港上市 去年純利逾10億人幣 (20:07)

文章日期：2018年5月17日

內地以「服務周到」聞名的連鎖火鍋店海底撈計劃來港上市，據集團遞交的初步招股文件，海底撈2017年度收入106.37億元（人民幣，下同），期內純利則按年增近四成至10.28億元。至於集團去年10月開張的香港分店收入驚人，僅兩個月已錄得逾1600萬元收入。

據招股文件顯示，海底撈目前擁有合共320間餐廳，其中內地及海外分別各佔296及24間，以收入計，內地業務仍佔絕大部分比例，去年貢獻收入約97.1億元，佔整體約93.2%，至於集團去年10月開張的香港店，意味兩個月間已錄得1621.1萬元收入，佔整體全年比重約0.2％。

海底撈在內地向來以「性價比」高著稱，旗下餐廳人均消費平均不足百元，去年度平均約97.7元，惟內地與海外業務人均消費差距甚大，以去年度為例，內地餐廳人均消費為94.6元，包括香港在內的海外地區則為179.6元，意味在海外光顧，價格平均貴近九成。

number

number

抽

正常應該會爆升
但抽到先算

我兩隻都想抽
有follow開就知佢地有班盲毛長期吹奏
大陸version毛記

又話All in 左 russian girl ?

講野尊重啲 咩盲毛
咁窮撚係用小米架啦

麵哥

ching你1176 均價幾多

大陸人追品牌既熱情真係

$19.66

可以點抽法

刷首抽

雲ching想食海底撈？

咁多人 食條毛
一日要排隊一日都唔食
排幾個鐘食餐一般質素既打邊爐真係戇鳩鳩

跟我食素

會有幾條友入黎話間野依度唔好果度唔好垃圾股
然後超過千倍

ching食韭菜call g?

咁你又抽.......

你出左報告未?記得出埋右

睇你頭 你抽我唔抽

又燈

至於集團去年10月開張的香港分店收入驚人，僅兩個月已錄得逾1600萬元收入。

嘩...2個月$16,000,000
60 日計1日 $266,000
1張單$500 1 日做500張單以上......
香港人真係好愛打邊爐....

有幾難？

利申：打開邊爐做午餐

平安好醫生係個諗外

意外

馬ching，我輸了利息

雲神

咁好搵，不如搵D清一齊集資開

大陸人已經唔興食海底撈

個場幾大, 可以坐幾多人啊
一日廿幾萬生意額又點會算多啊, 仲要大鑼大鼓咁樣開檔

叙福樓

仆街仔，好彩我未去入姐

馬化雲可唔可以睇好2800

你去排下

???????

唔抽, 等佢上市果日all in

馬化雲 = rubbish

樓豬on膠

佢可以唔中嘅啫

你開鋪問我仲撚敢抽咩

你咁睇小佢燈力?佢話抽就算抽唔中都仆街啦

屌你

我次次抽唔中嗰啲都爆升